搵平plan

有無一個月2G左右既plan
平平地就得

手機

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

hkbn $78 5GB Smt network